根本香港最易被分化嘅就係九十後

你班九十後到底肯成長未？
俾個「回憶小子」煽風點火幾句就連僅餘嘅反共戰友八十後都想排斥？
咩叫做將反共責任推晒俾九十後？
反廿三條大遊行果陣請問你地幾歲？
反國教係咪得九十後在場？
佔中時期八十後無陪你地一齊俾班和理非非歧視？
哦
原來出左個梁天琦，黃之峰就變成九十後可以獨攬功勞

點解你地又唔思考下，本土意識爆發點係幾時？
八十後係你地而家個年紀時，社會仲未對支那人咁反感，「愛國不愛黨」係當時主流，曾蔭權亦無好似689打壓得咁勁，你地想班八十後係果個時期衝出黎做乜？？衝出黎會有人和應咩？靠邊個和應呀？靠你班十幾歲嘅九十後呀？
反而到左近年，本土意識抬頭，九十後又已經踏足社會，衝出黎時又有班八十後同路人支持，天時地利人和，所以唔係推個波俾你，係時勢造英雄，當然你唔想做都無人迫你，反正大家都殊途同歸

最後
八九十後嘅巴打，希望你地冷靜分析一下，而家嘅香港除左八十、九十後，仲會有幾多同路人反共？八十後曾經係被社會邊緣化嘅一群，最先俾人標籤做廢青，搞搞震，幸好之後到九十後進場，大家唇齒相依，抗爭不再孤單，如果我地都排斥對方，將來面對六七十後、00後、10後，我地哩班大英遺民又有咩可以依靠？

所以唔該大家，尤其係九十後嘅年青人，唔好再咁易被影響分化，要認清對手

咪撚再用80後90後 等支那用語

反共嘅就係香港人，親共嘅就係支那人

唔想被分化
就咪用再用10年嚟做一代人嘅單位咁撚弱智
唔通89年同90年出世嘅人
差距會大過90同99年出世嘅人？
咪撚再講80後90後
唔該哂

而家香港根本靠我地90後撐起...

根本用乜乜後就係自我分化 從來唔講支那用詞

根本就得番呢兩代人，明明大家都係戰友，比條傻鳩小子講兩句就帶左方向，諗都唔諗就正評

邊個最想你地分化唔團結？

唔覺得80年以後出世同90年以後出世嘅人係兩代人
明明係同一代
佢哋鍾意學支那人咁分明8090後
係因為咁樣佢地就可以分開做兩個群體
然後大家就可以推卸責任
畀自己內心好過啲
逃避現實

明明兩邊嘅人都係有忠有奸
希望大家唔好再為咗心頭好過啲 就自相殘殺

八九十年代根本係一樣，同一代人嚟

錯 係香港既敵人

咁你諗個形容詞啦
我都唔想咁用，但哩個字眼已經潛移物化晒

共產黨就係利用仇恨 製造內部茅盾 係仇恨中壯大
班傻鳩仲分你我他捉緊鬼

千祈唔好話自己唔係焦土派

屌 成日分80，90，00後
分黎分去做乜尻
總之反共 我理撚得你乜後？
30，40後妹下妹下我都撐

Between 分化香港人係五毛其中一個日常工作

一日未有更好嘅代名詞出現，哩個字眼都會一直存在，基本上已經深入民心，所以你同我講有咩用

心智唔成熟既人上連登真係好易比人洗腦

後生仔 青少年 大學生 老屎忽 乜都得
貼切返個班人咪得
總之佢地幾歲咪用返相應字眼
90年後出世嘅人唔會一世都係後生仔㗎嘛
咁咪根據返佢地當時嘅情況嚟形容佢地囉

事實上十年一個分區
根本形容唔到啲乜
今年28歲嘅人講緊可能返咗十年工
18歲嘅人仲讀緊書

到底你個所謂90後形容咗啲乜嘢出嚟？
你同我講你係90後
你可能係中學生等緊考dse
可能讀緊大學
可能係fresh grad
可能啱啱入行
可能已經係公司中層管理層

咁你話我知你同我講你係90後有乜用
到底有咩原因要用十年做區分
成件事都不知所謂 為分而分

之前有啲咩Y世代
不過一來香港唔興講
二來講出黎好7

你走啦屌你老母

啲on9成撚日開埋啲分化香港人嘅post唔知做乜撚
不停割走同路人就單純因為一啲on9理由
咩港島以北全屬中國我都見過
依班人根本唔係想抗爭
純粹想突顯自己幾清高幾特別

世代之爭
價值觀相同嘅互鬥，華人賤種基因真係好可怕

希望團結返我地呢兩代人
同埋盡可能影響埋下兩代人 有幾多得幾多

認真香港變到咁撕裂，連登仔要負上一部分責任

分咩xx後做咩

最簡單分4種：
支那香港人
支那人
香港支那人
香港人

的確係
明明最大敵人擺在眼前
但華人基因發作

喱樣嘢中國真係做得好好
玩分化向來係漢人死因
永遠乽係內部損耗

我真心覺得而家嘅後生(2x~3x)係香港最後希望
守唔住就真係全盤皆失

哂氣，成班蠢過隻豬
對住呢班撚樣真係屌都廢事
樓主真係有心，肯出post講返事實出黎

現實生活見到90後先算啦

唔好再用年代去分人, 會跌入共產黨分化嘅圈套

80不嬲都當係戰友

一講咩80後 90後 00後個啲唔係分化
上樑不正下樑歪 老啲個班無明確立場
00後好難唔被赤化

明眼人都知，咩咩後都係個數字啫
個傻鳩小子up 兩up 咪block 咗佢當睇唔到
反正佢都冇咩point 每個po 都係屌人00後同埋老母

單係cc台就有千幾人支持個“回憶小子”套理論，就知cc台班90後憤青有幾憎恨80後

其實xx後呢個term係咪啲報紙佬整出嚟
一路都覺得以10為單位好怪
你話97前97後都有啲道理

梁天琦都係大陸仔

先係分十年
然後再分每年
再分區
然後分上午下午晚上凌晨

最好笑係梁天琦、黃之峰兩件都係垃圾
由其前者，而家去咗邊撚度呀，睇過？
咁都拎嚟攞彩?

等阿叔出錢咪做野

00後先係WO

反而80後團結好多

成班中哂計仲以為好醒好勇武，比人劃分左出黎削弱咗都仲未知而又喺劃分出黎既部份再細分階級出黎批鬥。香港人到底係幾時變到咁撚蠢？食得蝗米多？

反廿三大遊行我都有去
利申 90後

團結咁一齊唔理政治搵錢

講得岩

我地90後向50後-80後 00後 10後宣戰

其實 後夠老母未呀
好撚柒
係香港人就香港人
係支那人就支那人
理得你幾多十後
好似就算你有香港身份證
但下下幫支那講好說話就係支那人
根本係睇你個心點諗 唔係睇你邊年出世

去咗邊到都問得出

憤青不嬲最鍾意標籤
女人雞 ive垃圾 有家底父幹
一路filter到得返自己個group 自以為係最成功既一班人

agger樓主 我真係懷疑開post 話xx後先係最垃圾果班人係五毛收左錢黎分化本土香港人

承先人後者，在孫惟汝，在子惟吾。兩世一身，形單影隻。

覺得比熱狗推出去死係型d

未必係要最成功
反而佢地鍾意嘅係做最無辜 最慘情 最可憐嘅一群
eg 乖乖仔毒撚無人要 女人個個淨係鍾意壞男人
90後一出世就已經太遲 無機會搞運動
80後明明個時已經係成人都唔保護香港

反共支那人

推

八十後九十後用詞本身就喺度分化

一定有五毛份
仲有班現實失敗者幫手

我記得以前𡃁仔睇星期日檔案80，90後都係歸為y世代

根本香港人最中意就係割席拎優越感
係同路人嘅，年齡從來都唔係一個問題
90後都唔係全部反共啦

其實5毛分化既點止係70 80 90 00
連男性女性 新界九龍港島都會

成班傻鳩就自己人打自己人

香港人最易被分化
大人細路都利益行先

我八字尾出世
從來唔用咩咩後